TVB攝記救倒地便衣警察 市民倒地比狗圍又唔見你走過去救

最撚憎d 偽善撚，食屎啦TVB

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權